申請del哂依個acc既post

麻煩admin幫手del哂我依個acc既post

👌🏻

貼bam圖

pish